名牌vintage袋究竟係咪真

又袋又accessory 但係其實連個款有冇出過都唔知

日本鋪買或者上vestiaire
咩ig shop狗都唔撚屌